有兩個傻仔跌左電話

代po

嗰兩個就係poly嘅手足，兩部執嘅日期都唔同
左面係粉紅色iphone
右邊係samsung唔知乜7
兩個型號都唔清楚
兩部手機都壞左開唔到或者冇反應，基本上用唔到架啦
但係基於安全考慮
有人會將兩部機銷毀
但係銷毀之前想話比機主同佢屋企人聽
佢部手機比人銷毀左，唔係落入喺狗身上
所以唔洗擔心
其實都有諗過揾番機主，但係好大機會比狗咬左
而且部機已經殘廢左用唔撚到，加上擔心有狗冒認
所以喺度通知一聲

個moon

幫推

第三張圖最好del左佢？

絕對要！

拉 再開過post 唔好要第3幅圖

可能救得返，唔好銷毀住
第三張相要delete

拆 sim 卡燒左佢

部iphone 救得返架喎

銷毀最好

老老豆豆
其實部機係人地嘅
可能儲咗好耐錢先買到/裏面有重要野
就算救唔救得翻都可能想攞翻條屍
不如試下搵翻個物主先啦
尤其係左邊嗰部

爛到咁 係咪俾狗拎過嚟攞埋入面資料 再整爛佢 然後先俾樓豬執到？

推

有無諗過如果係黑警執左, 物主一出黎拎機咪斷正?

就算有咩回憶都好, 點都唔夠自己條命緊要

銷毀係最好方法